星期一開升定開跌(第一屆連登股市預測)

升就正評(>'-')>，跌就負評😽

31800

永遠都係打和

呢個乜尻現象黎架

連登equilibrium

連登暫時睇跌

妹左咁多日應該係時候升啦

唔知今次預測準唔準

麵哥你一票可以左右結果

我想知面kor投咩

有麵哥係到重投咩票 有個識操控大市既股神

qq 480!!!

平安95!!

+50

今個星期五日都係升小小趺小小
就係為左下星期重磅藍籌爆升

睇嚟此post集結連燈仔力量

升,開巿750啱啱好殺咗2000000熊就跌

點解你要咁講

480有阻力

95有阻力 大家識做

:

我等不著想玩玩了

三幻神已經出現左兩個，等緊最後一個

而家差唔多係equilibrium

重差最後一票，我地就知聽日結果

連登仔逆向指標出現，但都打破8成人輸錢，2成人贏錢既定律